gchi 2&b!

買左您首名 唔入屌您老母

2&b掂過波未 係咪已經豬左，